Snapchat 審核 Liberate Hong Kong ?

Snapchat過時過節都會send啲team snapchat, 咁因為無聊我間唔中都會覆下佢。最近個兩次我就覆左Liberate Hong Kong 同Revolution of our time。

第一次佢兩句都del左我，咁我以為自己冇save到所以第二次用左電話影低，結果佢del左我句Liberate Hong Kong。

雖然對通訊app一向有啲保留，但係打句Liberate Hong Kong都del真係好令人懷疑啲對話記錄係咪有俾人mon住/審核過。有冇手足都試過咁

最後，一月一號維園見!!!

推呀

一齊sd 句咪知咩事lo

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

lm

簽左

頂好恐怖可能佢自動過濾咗呢句野
btw, 見到樓主覆返佢Happy Valentine’s Day 忍唔住笑咗